蘇維埃紀念塔上怎麼有隻派大星 俄羅斯警方怒

觀光客到俄羅斯常常造訪的著名景點蘇維埃紀念塔，近日居然被街頭藝術家惡搞了一番。蘇維埃紀念塔上的星星標誌，竟然被塗成了卡通海綿寶寶中的角色「派大星」。

於是俄羅斯沃羅涅日市的警方憤怒急著想要逮人，揪出到底是誰這麼膽大包天，竟敢惡搞著名地標。警方表示，清理星星標誌上的派大星費用高達1500美金。

搞一搞仲多人識

好仆街

係... 我認我唔識..

邊有人識